陰謀論咁諗，有冇可能策動恐襲分散人對武肺注意？

武肺短期內攪唔掂，人民反抗，政權收皮，唯一係有一場襲擊，令到d人分散注意力。

武肺短期內攪唔掂，人民反抗，政權收皮，唯一係有一場襲擊，令到d人分散注意力。襲擊嘅暴亂短期內攪唔掂，人民反抗，政權收皮，唯一係有一場武肺令到d人分散注意力。發覺武肺短期內攪唔掂，人民反抗，政權收皮，唯一係有一場襲擊，令到d人分散注意力。然後襲擊嘅暴亂短期內又係攪唔掂，人民又反抗，政權再收皮，唯一係又有一場武肺令到d人分散注意力。

講乜鳩

如果係政權要發動某某轉移，除左戰爭同有大人物問責，殺到埋身既生化武器，好難轉移視線，加上，依家全世界睇住

起義還起義
恐襲還恐襲
你諗清楚想做乜先啦

Ching

我又調返轉諗，武肺係特登洩漏出來
用意係分散注意（香港，西藏，中美貿易問題）或者達到某樣目的，點知收唔到科
中共d計劃除左統戰無一樣係成功，重要搞到好柒嫁嘛